{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4778&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원시청역 소설스미스"
    },
    "text": "徒歩特価でご利用の方は駐車が不可能であり、車両は一部屋当たり1台のみ可能です。 他のお客様のために車の駐車は1台をご利用ください。 日曜日の販売客室はランダム入室で、パーティールームを除く全客室は均一価格で利用できます。 最新曲のアップデートが完了し、パーティールームはPCが使用できません。 また、ペット連れのお客様は入室できません。 ジェットバスは衛生的な使用のために使用されません。 駐車場は計20台の駐車施設を保有しており、徒歩利用のお客様のために迅速な入室と手頃な価格の特典があります。 地下鉄の情報では、水仁盆唐線の水原市庁駅と梅橋駅が近くにあります。 客室は2名基準で定員になっており、人数追加時に追加料金が発生します。 しかし、3人以上の客室での宿泊は不可能です。 また、事前の同意なしに追加入室を試みる場合、入室拒否及び強制チェックアウトされることがありますので、ご注意ください。 VIPパーティールームの場合、一部屋あたり2名基準であり、追加入室時に追加料金が発生します。 追加料金はチェックインの際、フロントにて現地決済が可能で、最大6人まで入室可能です。 人数を超える場合、入室拒否および強制チェックアウトされることもありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "徒歩特価のお客様は、駐車場を利用できますか？",
            "answer": "徒歩特価のお客様は駐車が不可能です。"
        },
        {
            "question": "車両は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "車両は一部屋当たり1台のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "日曜日の販売客室はどのような価格設定ですか？",
            "answer": "日曜日の販売客室はランダム入室で、パーティールームを除く全客室は均一価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームでPCを利用できますか？",
            "answer": "最新曲のアップデートが完了し、パーティールームではPCが使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れのお客様は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ジェットバスは利用できますか？",
            "answer": "ジェットバスは衛生的な使用のために使用されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は計20台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は、水仁盆唐線の水原市庁駅と梅橋駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何人ですか？",
            "answer": "客室は2名基準で定員となっており、人数追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "3人以上の客室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "3人以上の客室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加入室には事前の同意が必要ですか？",
            "answer": "はい、事前の同意なしに追加入室を試みる場合、入室拒否および強制チェックアウトされることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "VIPパーティールームの定員は何人ですか？",
            "answer": "VIPパーティールームは一部屋あたり2名基準であり、追加入室時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "VIPパーティールームには最大で何人まで入室できますか？",
            "answer": "VIPパーティールームには最大6人まで入室できますが、人数を超える場合は入室拒否および強制チェックアウトされることもありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 503
    }
}